警隊係紀律部隊，一人犯錯全體受罰！

先制裁 後解散

要求醫院管理局即時禁止所有警察企係病人床邊